香港hr係咪睇working holiday 唔順眼？

Grad後做左幾年野
想係30歲前用左個quota
但怕返香港搵唔到工

心理變態

唔通讚你加你人工咩
佢班狗奴才係想幫老世壓價

係

你去working holiday未即係起舊公司飛腳，養唔熟
見新工hr梗要壓下你價啦

唔會 但你要預期不斷被班HR問你點解去左Working Holiday 不斷針對住呢個點去問你問題同壓價

就算你係呢年入面做既野同你一直有既工作經驗相關 薪金水平相同(或多少少) 佢地根本都唔會理 因為你唔係香港做野

最後佢地亦只會用你離開香港前既人工同你傾及壓你價

利申 返咗嚟兩個月到 已經搵到工

呢個觀點非常好

人地係香港涯騾仔，你就去外國（工作）
咪唔抵得

理得理去到外國係咪做咕呢
都係當你去玩